超市已經出現搶酒潮

痴線 成箱成箱買

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

智障

有無相

我琴晚唔覺意入咗少少貨

頭先落樓百佳
排到出門口

搶黎做乜鳩

廢事影人好多人望

炒

好似話考慮酒吧唔俾賣酒

hello moto

拜山掛

掟

唔好搶酒,我唔飲酒瞓唔著

酒吧唔俾賣關超市咩事

7仔 百佳 惠康 ？

想買酒飲嘅手足
可以去幫襯下又一城自殺嗰位手足

佢都俾人掃晒

可能買完落街飲

推

佢死得早, 如果唔係, 見證到空倉 ...
比人買晒啲貨 ...

問題係根本唔需要去搶囉，上次搶完廁紙搶米仲未搶夠

香港 ?

9UP 唔洗本

全民大鍊酒

全國軍火庫

無相你講咩都得...

支持黃店，願主與老闆手足同行

唔好再講了

港豬

會唔會掃埋我D興紹酒? 我想醃雞翼

我酒精過敏
未擔心過

依家出post可以圖都冇張

如果佢當初可以再捱多一陣，個結果就會唔一樣

酒吧無酒
唔係酒廠無酒

乜料

飲少幾日酒會死咩..

其實其他地方都係直接禁酒吧 香港唔比賣酒都係婉轉啲叫啲老闆呢幾個月唔好做生意啫

成件事咁歐洲嘅

佢地驚超市都唔比賣

飲酒精搓手液 易啲醉

大家去酒吧飲奶

包超市咩

no photo no talk

超市唔禁賣酒佢啲theories就完全冇用

係
我都走咗去買咗幾箱jolly shandy

[img]圖片網址[/img]

上面成班垃圾已經唔撚記得乜野叫fact check

啱啱見到有人買左4支珠江雙蒸

跟住小店就因為缺貨
入大量酒
但供應穩定之後 無人買
就變蟹貨 好似廁紙咁

易d醉 快d死

D人唔飲酒會死咁款

縮係屋企隊

無任歡迎喎

呢D POST應該第一句就係圖定老母

痴線買完呢一輪就冇，啲鋪全部都唔會再order入貨。我驚佢如果捱到而家會上多兩層樓花式360度再跳。anyway rip

當初唔應該咁衝動做傻事

班人搶埋廁紙

親密完要用廁紙, 你懂的

話時話禁酒，係咪平時街邊拎住罐啤妹下妹下果班死廢老都禁埋

搶乜尻
又無禁超市
而且飲少一陣會死咩

已經唔係以前既連登

有冇圖..

唔比酒吧賣酒姐... 又無話唔比超市便利賣酒 做乜勁

純文字討論？

開膠po都有人理

買左2箱, 好似已經冇哂

琴日先買左set 啤酒

香港人真係痴L線

圖呢

酒精消毒殺菌

遲下，又有所謂分析公司話，搶購酒係因為呢個post開始
上次搶米又係咁屈落連登到

嘩即刻落去買先

好彩屋企有酒精搓手液 酒癮起就隊兩支

會唔會一個月後全世界搶酒呢

有時真係鬥長命 人一日未死其實都有機會翻身。。

都係去光時入定set先

排緊隊買CONDOM呀，再唔搶等做爸爸啦，OON9

又係d商家放流料呃人買

on9

等睇超市抬價

咁我有需要點開香檳

講真禁condon 好過

唔撚信

老政: 我ban呢樣個樣
香港人: 即刻炒呢樣個樣

都有少少關係嘅
有啲人冇酒精瞓唔到覺
出面冇得飲都要買返去飲
當然對我地普通人嚟講酒精就唔係必須品啦

第日反人口老化會禁

屌 要買酒了

保鮮紙斷貨

明明就係有班Marketing 狗公司利用WhatsApp, we7, Facebook 散播依d消息

最後一步就post上連登

最後就話係連登散播

去酒吧飲橙汁

屌
仆街啦
利申 酒鬼

好彩我唔飲酒嘅o者

留名等睇 眼紅勿入炒酒區

會多左人無啦啦做左老豆架

唔會啦，餐廳全部唔會入貨
到時仲慘

好多機會

唔俾人整雞尾酒就禁酒

Gay不可失

真係搶緊 成班on撚9
係呢度正式宣布 香港人係on9 族群

啲人on9

乖啦 係屋企唔出街飲酒肥死

酒癮

明明早兩日開始見到多人買米同廁紙
而家變咗買酒

圖都無張係度發噏瘋

明朝嘅劍斬清朝嘅官

一個人家裡飲酒，男人浪漫極致

諗起當年美國禁酒令

有酒牌既都唔得唔係咩

毒撚飲幾多咪又係毒撚

酒都可以炒

國酒茅台會唔會無人搶？

飲少陣洗死咩

飲

唔好搞我啲茅台

係搶就幫吓自己人啦

人都走左咯，鐘意飲酒既巴絲幫下呢間黃店啦

又開始搶米 係百佳

可以防肺炎

沒有圖片，沒有對話

我覺得哩個post覆有圖先岩

咪撚on9 la

其實啲人唔去酒吧飲，買上屋企咪又係一大班人飲...

世界末日

仲有開？
依家訂

體內消毒

陣間買返支vodka先

賣曬啦好似

呢頭買咗枝whiskey返屋企
嗰頭宣布冇酒賣

有腦就唔係廢中廢老啦

買酒上屋企飲咪一樣
癡撚線政策

前日啱啱入咗支清酒

同上次搶廁紙一樣撞正唔使搶

應該係買酒去酒吧飲又得唔得

你唔飲姐

咁condom呢

push

飲等於要搶?On9

自己釀啦

我食米、用廁紙 但無搶過
你一定食嘅用嘅都搶過曬

去shisha

唔係搶可樂咩之前

走精中毒

用mathanol 會快啲

無圖樓豬老母比人抽插緊

幫推

冇水飲還好冇酒飲真係會死

甲醇有劇毒，不可以飲用

如果酒吧唔賣，應該大把貨散出街，點解仲要搶？

bring your own drink
痴撚線根本要蒲既飲唔飲酒都會蒲，唔飲酒就會去食咩水煙咩咩柒柒，最治本應該係要強行娛樂場所關閉十四日

慶祝3萬 thx

之前幫手足入咗兩箱

不嬲唔飲酒

咁咪仲好
一勞永逸
只要死人先唔會感染

報左警

果個手足賣比餐廳咩 ?
直接批比啲客自己係屋企飲
價又貴啲, 啲客又自己提客,
可能毛利仲高

你睇下TOMMY , 一日唔死都有翻身機會

依家進化到無圖作故仔

套餐賣晒喳
可以睇下佢個網有咩啱飲

識貨

等下啦清

睇左變GAY佬

酒根本無人搶 米就有

廢話，我咁講得就知會中毒，dosage 仲要細過ethanol好多所以先話快啲

岩岩先去完百佳惠康，撚有人搶

好撚多傻閪應機

紹興酒或者會

興紹應該得你買

拿呢d 就真fact check 啦巴打好波

依家唔係禁酒喎
不過都離禁酒不遠

已經有人fact check 樓主fake news

你估真係爭得80個咁少就要針咩...

就算清倉都未夠填哂啦

樓主fake news

諗起2月頭想整檸檬醋
白醋同糖都俾人掃撚晒
行咗幾日先買到兩支醋同一包冰糖

Pin呢個

算唔算霧化

我啱啱去買咗箱啤酒

Push

唔好搶我d酒得唔得 我酒當水飲

你的肝已熟透
下世小心啲

但其實 甲醇 係 methanol

有酒有蝦條

搵到隻本地啤 好似未見過

飲過 幾好飲

次次冇廁紙先黎搶....
今次又做乜鳩

係時候儲酒樽啦

sor，手快快姐

香港人炒酒

好似藍啊！

公司係紅座嘉士伯

廢老係去7仔ok買嫁

圖都無張 但又真係成班信有人搶 定係mkt做緊野

喺屋企有酒約埋朋友一齊開party咪一樣會傳染到

收工諗住買公仔麵 因為屋企冇乜 見到超市勁多人排隊

英國day 1己經無酒買

講咁耐都仲未有圖

ipa嗰隻幾好。佢仲有其他味，不過無呢兩隻咁好飲

國難當前仲想食雞翼

係外國試過酒吧出mixer
自己帶酒

露營必須酒

對於一般人黎講捱一陣唔係咩大事
對佢黎講可能每捱一日都好辛苦

首先冇圖
第二 究竟搶嚟做乜 貨運又唔會停
香港人會唔會真係蠢到搶完一次又搶
之前搶完啲米食晒未

唔怪之得759排前面條廢老買咁多

真係鬼佬打骰，同嘉士伯無關喎
個酒廠係火炭，其中一個鬼佬幾靚仔

酒精敏感的人有福了 完全無影響

人蠢就係咁

好似係一對英國夫婦同個朋友開嘅 HKTV mall都有得賣

唔覺香港人對酒既愛好有外國人咁勁
咁都要搶

露營必需酒

酒始終唔係必須品
點會好似廁紙咁搶

九叔，酒呀！！！

火魔

時也命也 人都走左 講咩都冇用但願佢可以安息
由我哋代佢行落去 大家都要多啲幫襯黃店手足

你食嘅呢堆野有無比人禁呀？

我屌做乜尻

on9港豬

無股炒，炒酒

咁咪中出囉

師奶傳緊無船運

仲有無黃既賣酒舖頭

飲開酒既人點會飲超市果啲cheap雞酒

飲開酒既人邊會揀酒飲

其實點解仲會去惠康買野架怡和撐狗

飲少陣會死咁

前幾日 酒鋪老闆先捱唔住 係又一城跳樓死左依家啲人就瘋狂搶酒 真係好諷刺

超市洗撚酒牌咩

今日見到對夫婦買左4包米 仲搶緊米咩

本地手工啤可以網購，

樓下唔覺有人掃

搶也鬼
禁酒吧聚會又唔係禁賣酒
香港零售通路市場既酒量夠7百萬人集體酒精中毒n千萬次啦

誠哥最強黃絲

圖都無張

題外話，
唔知點解呢排好多地方都無哂㙮牌紹興酒。

咪又係asahi kirin

七仔買好飲啲咩

超你lm市

超級市場 supermarket 惠康 百佳 taste .....

阿信屋大把酒.......冇人買.

供應酒吧嘅本地手工啤酒，三月開始可以網購。